［突發］亨利上毓民踩場！！！

想知佢有冇向毓民道過歉？

條友好似成日話老蕭一日唔向勇武派道歉 一日都冇資格叫佢地做手足

咁我想問佢有冇向毓民道過歉？

條友究竟係咩立場？

條撚樣乜都屌

佢老婆好似係黑警

高級狗乸

仲有咁多人信佢講野真係

暗共

毓民點會俾隻肥狗做節目?

歷史在笑

6月開始先睇政治嘢？

蕭定一夠撐警,仲有咁多人聽老蕭講野真係

蕭定一無開台但享利有

LM

亨利咁撚肥成日上前線
蕭定一同老蕭有冇呀,回應下啦販民弱智狗

蕭生又中

你係咪戇撚鳩㗎？
老婆係自己揀 如果你條女係黑警 你仲屌得落？唔撚離婚？
個仔有得揀？塞返佢入老婆個西度啊？

況且蕭定一捐畀七警都有一段時間之前，嗰陣都未有反送中運動。反之，你亨利721之後都唔休妻？回應下啦！

蕭定一捐錢比七警家屬, 黃毓民都捐錢比警夫享利, 打和啦!

又中伏

毓民熱狗 奶共是常識吧?

個仔無得揀?你大可以斷絕關系,弱智販民狗

暫時放左一part出黎

惡法還原暴政肆虐 警方拉鄭麗瓊議員報復 毓民踩場 200326 ep1177 p1 of 6 MyRadio
11,194 views

柒頭皮，咁你隻豬亨休咗妻未呀？日撚日就話手足手足，然後就日日走去聽個警眷講嘢，你真係叻仔。你快啲問豬亨問佢老婆721做咩唔見人啦！叫佢老婆放過手足先啦，講嘢！

你唔係仲信有白警下話？柒頭皮！

個仔有得教架,蕭定一個良心去咗邊呀?叫老蕭教仔先講野啦,弱智仔

所以咁樣就可以正當化你繼續聽警眷 支持警眷亨利？叫亨利老婆放過手足啦！

毓民而家冇人睇